轉台出機 iphonex

無限plan & 有現貨的話
今晚黎上台囉機
等唔到星期一

快！

256既

快！

Ching係咪放1635z 可唔可以留個tg